<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>文案干净治愈短句100句</title>
    <link href="/2022/05/29/%E6%96%87%E6%A1%88%E5%B9%B2%E5%87%80%E6%B2%BB%E6%84%88%E7%9F%AD%E5%8F%A5100%E5%8F%A5/"/>
    <url>/2022/05/29/%E6%96%87%E6%A1%88%E5%B9%B2%E5%87%80%E6%B2%BB%E6%84%88%E7%9F%AD%E5%8F%A5100%E5%8F%A5/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="文案干净治愈短句100句"><a href="#文案干净治愈短句100句" class="headerlink" title="文案干净治愈短句100句"></a>文案干净治愈短句100句</h1><p>1.穿自己喜欢的衣服和不累的人相处。</p><p>2.不要因为没有掌声就放弃梦想。</p><p>3.但愿日子清静，抬头遇见的都是柔情。</p><p>4.日子需要我们积极向上。</p><p>5.活得太清醒本就是件不浪漫的事。</p><p>6.梦里相见却相顾无言。</p><p>7.心存感激所遇既温柔。</p><p>8.你是世界上最可爱的小星星，我爱了整个宇宙，只为跟你碰头。</p><p>9.你是声色张扬下我欲盖弥彰的温柔理想。</p><p>10.我要把所有的温柔和可爱都藏起来给你。</p><p>11.草莓蓝莓今天你想我了莓。</p><p>12.记得在这杂乱的生活里，每天带点笑意。</p><p>13.喜欢你，没有生产日期，也没有保质期。</p><p>14.从此天光大亮，你是我全部的渴望与幻想。</p><p>15.能让我狂奔的除了大雨也只有你了。</p><p>16.有人喝了酒眼睛亮闪闪的讲浪漫和爱。</p><p>17.绕过江山错落，才发现你是人间星火。</p><p>18.但愿那些不为人知的你，都有被好好珍藏。</p><p>19.你一定是某个人翘首以盼的惊喜。</p><p>20.除了死亡其他的别离都应该庆幸。</p><p>21.如果喜欢和合适撞怀该多好。</p><p>22.思念无果，大雨滂沱。</p><p>23.无悲无喜无欲无求。</p><p>24.一切都会变好的，超好，爆好，无敌好。</p><p>25.别烦我，我不做英雄。</p><p>26.一定要足够优秀才能堵住悠悠众口。</p><p>27.淡蓝色，并不是我的最爱，却是我最难忘的。</p><p>28.每个人都很孤独，在人的一生中，遇到爱、遇到性都不稀罕，稀罕的是遇到了解。</p><p>29.如果觉得身边的一切都太不如意，那就去见喜欢的人，做喜欢的事，买喜欢的东西。</p><p>30.做一个积极向上的人，读温柔的句子，见阳光的人，眼里全是温柔和笑意。</p><p>31.日子甜甜的，像清晨的柠檬水，像冬日的太阳，像梦里的大海，像第一次遇见你。</p><p>32.我就想配的上我所想，我的肩膀能撑起我想要。</p><p>33.我没有生气我只是不知道怎么用不尖锐的方式来表达我的情绪而已。</p><p>34.喜欢那些闪光的东西，比如冬天的雪花天上的星星你的眼睛。</p><p>35.一定要爱着点什么，恰似草木对光阴的钟情。</p><p>36.一个人，一本书，一杯茶，一帘梦。有时候，寂寞是这样叫人心动，也只有此刻，世事才会如此波澜不惊。</p><p>37.不必太纠结于当下，也不必太忧虑未来，当你经历过一些事情的时候，眼前的风景已经和从前不一样了。</p><p>38.在广袤的空间和无限的时间中，能与你共享同一颗行星和同一段时光是我的荣幸。</p><p>39.温柔要有，但不是妥协，我们要在安静中不慌不忙的坚强。</p><p>40.时间或许像灯光，日照褪尽了才能看见，彼此靠近但是没有关联，一盏熄灭了，另一盏刚好亮了。</p><p>41.努力让自己发光，对的人才会迎光而来。</p><p>42.哪来的天生优秀，都是一步一个坑踩过来的。</p><p>43.你未必万丈光芒，但你温暖有光。</p><p>44.你的眸是深情的海，满山的花，堕落了我所有的温情。</p><p>45.有人弃棋，有人做泥荷做清溪，有人成为风雨里的一行诗句。</p><p>46.先变优秀，再遇见一个不需要取悦的人。</p><p>47.做一个温柔的人，永远不卑不亢清澈善良。</p><p>48.所有的温柔都源于你的强大。</p><p>49.不能输给月亮，我也要一直发光发亮。</p><p>50.希望未来的道路，都是恭喜，皆是您已过关。</p><p>51.想和有趣的人浪费时间，比如和你。</p><p>52.对于喜欢的事情，都要全力以赴的努力做到最好。</p><p>53.总要尝遍所有的路，在对生活充满期待。</p><p>54.生活如此美好，忧伤总会逃掉，既然阳光照耀，就报之以微笑。</p><p>55.要及时清醒也要事事如意。</p><p>56.因为心中有梦，所以暗里有光，遥遥无期，那又怎样，踮起脚尖，就更接近阳光。</p><p>57.人一生会碰到许多心动的人，可能误以为那是喜欢，其实也不过是某一刻好感，毕竟心动不是答案，心定才是。</p><p>58.不要做一边渴望，又一边拒绝的人，打开自己有些困难，但是没关系，我们可以慢慢来。</p><p>59.你们呐，要常怀敬畏之心，不要被生活的繁琐消磨热情，因为生活本就是平庸无度。年轻时，用力去生活。年老时，想想自己年轻时的模样，永远朝气蓬勃。</p><p>60.有时候，你想证明给一万个人看，到后来，你发现只得到了一个明白的人，那就够了。</p><p>61.这九州山河万家灯火清风明月，我在这廊亭年复一日等你归，起风了还不回来吗？</p><p>62.如果你越来越冷漠，你以为你成长了，但其实没有。长大应该是变温柔，对全世界都温柔。</p><p>63.他只是随手给了朵花，你却红了脸想用余生做代价。</p><p>64.仍然有开在泥泞里的花，有明晃晃的夏天。我喜欢这个世界更喜欢你。</p><p>65.人民有信仰，国家有力量，民族有希望。</p><p>66.白日莫闲过，青春不再来。</p><p>67.保持热爱，翻越山海。</p><p>68.不是不报，日子未到。</p><p>69.只要心中有光明，世界就不会黑暗。</p><p>70.我披上铠甲手握长枪，用尽所有捍卫我所追求的光明与温柔。</p><p>71.火苗再小，也可以反复点燃。</p><p>72.当你觉得孤独无助是，想一想还有十几亿细胞只为了你一个人而活。</p><p>73.你的心，是我想要到达的蔚蓝海岸。</p><p>74.相遇是春风十里，原来是你，相爱是山长水阔，最后是你。</p><p>75.海水有尽头，月亮有圆缺，人间是有不足，但你在就能弥补。</p><p>76.从现在开始，珍惜尘世种种的爱，让每一天都安宁如水，让每一天都岁月静好。</p><p>77.就算星星碎掉了，溢出来的光也很好看。</p><p>78.我需要的只是一份关怀，还有那真实的安全感。</p><p>79.你什么都不知道，包括我喜欢你。</p><p>80.我最怀念某年，空气自由新鲜，远山和炊烟，狗和田野，我沉睡一夏天。</p><p>81.最好的生活就是：不嫉妒别人，不看轻自己，岁月静好，别来无恙。</p><p>82.爱有所依，无日或忘，你一直都在我心里。</p><p>83.只要内心不乱，外界就很难改变你什么。记住：不要艳羡他人，不要输掉自己。</p><p>84.不乱于心，不困于情。不畏将来，不念过往。如此，安好。</p><p>85.我想和你过面朝大海，春暖花开的日子，余生都有你。</p><p>86.我去旅行，是因为我决定了要去，并不是因为对风景的兴趣。</p><p>87.没心没肺，快乐加倍，可可爱爱，值得期待。</p><p>88.你感受到的所有的温柔都是生活对你的眷恋。</p><p>89.别总是很快的否定自己，你是优秀的，值得拥有最特别的。</p><p>90.白天借我一点阳光，晚上接我一抹星辰，都足以让我怦然心动。</p><p>91.你是多么的温柔，走起路来，身边的风带着温柔。</p><p>92.时间游走，岁搁浅，斑驳的影子映着千言万语。</p><p>93.安静下来，慢慢的，一点点的，和时间相遇。</p><p>94.生活会有望穿秋水的等待，也会有始料不及的惊喜。</p><p>95.在早春、在夏至、在深秋、在寒冬，总会有人四季等你。</p><p>96.要做一个积极乐观的人，看见的全是阳光，心里装着的全是温柔。</p><p>97.虽然天下没有不散的宴席，但也有人生何处不相逢啊。</p><p>98.对于值得与热爱的事情，就要做到极致。</p><p>99.月色暗淡还有星辰，山河失色你还有我。</p><p>100.这段感情你先撑一下，我排位开了。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文学</category>
      
      <category>文案</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>文学</tag>
      
      <tag>文案</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>爱是什么？（中日文版本）</title>
    <link href="/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E6%97%A5%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/"/>
    <url>/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E6%97%A5%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="爱是什么？中日文版本"><a href="#爱是什么？中日文版本" class="headerlink" title="爱是什么？中日文版本"></a>爱是什么？中日文版本</h1><p>爱是什么？</p><p>愛とは何ですか？</p><p>爱是爱心，爱是美好的语言，爱是无私的奉献，爱会带给你无限的温暖，爱会带给你健康和快乐……</p><p>愛は愛であり、愛は美しい言葉であり、愛は無私の献身であり、愛はあなたに無限の暖かさをもたらし、愛はあなたに健康と幸福をもたらします ……。</p><p>爱像春天的微风，吹动我们的心弦；爱就像心中的火焰，炽热又温暖。</p><p>春のそよ風のように、私たちの琴線を揺さぶる； 愛は心の中の炎のようで、熱くて暖かい。</p><p>爱是一物降一物，爱是甘拜下风，爱是雨中的一把伞，爱是讲不完的心事，说不尽的话。爱是念念不忘，爱是相互包容吗，爱是吵不散场，爱是不变质的水，爱是心甘情愿，爱是无缝衔接，爱是全身爱退。</p><p>愛は何かを落とすことであり、愛は風下に甘んじることであり、愛は雨の中の傘であり、愛は語り尽くせない心配事であり、言い尽くせないことである。 愛は忘れないことです。愛は互いに包容し合うことですか。愛は騒がしくて散り散りにならないことです。愛は変質しない水です。愛は心から望んでいます。愛はシームレスにつながり、愛は全身愛が退きます。</p><p>我不知道什么是爱，但是一定不是流不完的眼泪，不是傍晚的失眠。</p><p>愛とは何かわかりませんが、きっと流しきれない涙ではなく、夕方の不眠ではありません。</p><p>爱的定义太广泛了，我在雾中站了好久，我不明白什么是爱，没有什么爱不爱，爱会奋不顾身去拥抱你，爱不会在意他人的眼光，我不奢求爱，也不渴望爱。爱会在合适的时机出现，爱有真假，爱可以装出来。</p><p>愛の定義が広すぎて、私は長い間霧の中に立っていました。愛とは何か分かりません。愛も愛していません。愛は身を粉にしてあなたを抱きしめます。愛は他人の目を気にしません。私は愛を求めません。愛も切望しません。 愛は適切なタイミングで現れます。愛には真偽があり、愛は装うことができます。</p><p>爱不会是简简单单，爱是动词，爱是形容词，爱是来形容我们，爱是相互牵挂，爱是互相猜忌，爱是动名词的代表，爱即使明白结果也要追随，爱是信任，爱是依靠，爱是永不后悔。</p><p>愛は簡単ではありません。愛は動詞であり、愛は形容詞であり、愛は私たちを形容するものであり、愛は互いに心配し合うものであり、愛は互いに推測し合うものであり、愛は動名詞の代表であり、愛は結果を理解しても追随しなければなりません。愛は信頼であり、愛は頼りであり、愛は決して後悔しません。</p><p>爱可以简简单单，但不能随随便便。爱是前人栽树后人乘凉。是勇敢者的游戏，一路仁至义尽，暗号是你听得到的心甘情愿，慈悲放过你，没放过你自己，雪地里写诗，是看不见的，蕴藏在心底里，没有定义。</p><p>愛は簡単ですが、勝手にしてはいけません。 愛は先人が木を植えて子孫を涼むことである。 勇敢な人の遊びです。仁を尽くして義を尽くします。暗号はあなたが聞くことができる喜んで、慈悲をもってあなたを見逃して、あなた自身を見逃すことはありません。雪の中に詩を書くことは、見えません。心の底に秘められています。定義はありません。</p><p>被爱的前提不应该是漂亮，优秀，可以是任何人。</p><p>愛される前提は美しく、優れているべきではなく、誰でもいい。</p><p>爱是本能，教不会，也强求不来。  </p><p>愛は本能であり、教えることも、強要することもできない。   </p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文学</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>文学</tag>
      
      <tag>爱情</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>爱是什么？（中韩文版本）</title>
    <link href="/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E9%9F%A9%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/"/>
    <url>/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E9%9F%A9%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="爱是什么？中韩文版本"><a href="#爱是什么？中韩文版本" class="headerlink" title="爱是什么？中韩文版本"></a>爱是什么？中韩文版本</h1><p>爱是什么？</p><p>사랑이 뭐예요?</p><p>爱是爱心，爱是美好的语言，爱是无私的奉献，爱会带给你无限的温暖，爱会带给你健康和快乐……</p><p>사랑은 사랑, 사랑은 아름다운 언어, 사랑은 사심없는 헌신, 사랑은 당신에게 무한한 따뜻함을 가져다 주고, 사랑은 당신에게 건강과 행복을 가져다 줍니다 …..</p><p>爱像春天的微风，吹动我们的心弦；爱就像心中的火焰，炽热又温暖。</p><p>사랑은 봄의 미풍처럼 우리의 심금을 울린다. 사랑은 마음속의 불꽃과 같고, 뜨겁고 따뜻하다.</p><p>爱是一物降一物，爱是甘拜下风，爱是雨中的一把伞，爱是讲不完的心事，说不尽的话。爱是念念不忘，爱是相互包容吗，爱是吵不散场，爱是不变质的水，爱是心甘情愿，爱是无缝衔接，爱是全身爱退。</p><p>사랑은 한 가지가 떨어지는 것이고, 사랑은 바람을 쐬는 것이고, 사랑은 빗속의 우산이고, 사랑은 끝없는 걱정거리이며, 끝없는 말을 한다. (조지 버나드 쇼, 사랑명언) 사랑은 잊지 않고, 사랑은 서로 포용하고, 사랑은 시끄럽고, 사랑은 변질되지 않는 물이고, 사랑은 기꺼이 하고, 사랑은 원활한 연결, 사랑은 온몸의 사랑이다. (조지 버나드 쇼, 사랑명언)</p><p>我不知道什么是爱，但是一定不是流不完的眼泪，不是傍晚的失眠。</p><p>나는 사랑이 무엇인지 모르지만, 반드시 흐를 수 없는 눈물이 아니라 저녁의 불면증이 아니다.</p><p>爱的定义太广泛了，我在雾中站了好久，我不明白什么是爱，没有什么爱不爱，爱会奋不顾身去拥抱你，爱不会在意他人的眼光，我不奢求爱，也不渴望爱。爱会在合适的时机出现，爱有真假，爱可以装出来。</p><p>사랑의 정의는 너무 광범위하다. 나는 안개 속에 오랫동안 서 있었다. 나는 사랑이 무엇인지 이해하지 못했다. 사랑하지 않는 것은 없다. 사랑은 몸을 돌보지 않고 너를 안아주고, 사랑은 다른 사람의 안목을 의식하지 않는다. 나는 사랑을 바라지 않는다. 사랑을 갈망하지도 않는다. (마하트마 간디, 사랑명언) 사랑은 적절한 시기에 나타나고, 사랑은 진짜와 거짓이 있고, 사랑은 가장할 수 있다.</p><p>爱不会是简简单单，爱是动词，爱是形容词，爱是来形容我们，爱是相互牵挂，爱是互相猜忌，爱是动名词的代表，爱即使明白结果也要追随，爱是信任，爱是依靠，爱是永不后悔。</p><p>사랑은 단순한 것이 아니다. 사랑은 동사다. 사랑은 형용사다. 사랑은 우리를 묘사하는 것이다. 사랑은 상호 걱정이다. 사랑은 상호 의심이다. 사랑은 동명사의 대표다. 사랑은 결과를 이해하더라도 따라야 한다. 사랑은 믿음이다. 사랑은 의지하고, 사랑은 결코 후회하지 않는다.</p><p>爱可以简简单单，但不能随随便便。爱是前人栽树后人乘凉。是勇敢者的游戏，一路仁至义尽，暗号是你听得到的心甘情愿，慈悲放过你，没放过你自己，雪地里写诗，是看不见的，蕴藏在心底里，没有定义。</p><p>사랑은 간단할 수 있지만 마음대로 해서는 안 된다. 사랑은 선인들이 나무를 심고 후세 사람들이 바람을 쐬는 것이다. 용감한 게임, 모든 방법 자비, 암호는 당신이 들을 수 있는 기꺼이, 자비가 당신을 놓아주고, 당신 자신을 놓아주지 않고, 눈밭에 시를 쓰는 것은 보이지 않고, 마음속에 감추어져 있고, 정의가 없다. (조지 버나드 쇼, 용기명언)</p><p>被爱的前提不应该是漂亮，优秀，可以是任何人。</p><p>사랑받는 전제는 아름답고 우수해서는 안 되며, 누구나 될 수 있다.</p><p>爱是本能，教不会，也强求不来。  </p><p>사랑은 본능이고, 가르치지도 않고, 강요하지도 않는다.   </p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文学</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>文学</tag>
      
      <tag>爱情</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>爱是什么？（中英文版本）</title>
    <link href="/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/"/>
    <url>/2022/05/27/%E7%88%B1%E6%98%AF%E4%BB%80%E4%B9%88%EF%BC%9F%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E6%96%87%E7%89%88%E6%9C%AC/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="爱是什么？中英文版本"><a href="#爱是什么？中英文版本" class="headerlink" title="爱是什么？中英文版本"></a>爱是什么？中英文版本</h1><p>爱是什么？</p><p>What is love?</p><p>爱是爱心，爱是美好的语言，爱是无私的奉献，爱会带给你无限的温暖，爱会带给你健康和快乐……</p><p>Love is love, love is a beautiful language, love is selfless dedication, love will bring you infinite warmth, love will bring you health and happiness. ……</p><p>爱像春天的微风，吹动我们的心弦；爱就像心中的火焰，炽热又温暖。</p><p>Love is like the spring breeze, blowing our heartstrings; Love is like the flame in the heart, hot and warm.</p><p>爱是一物降一物，爱是甘拜下风，爱是雨中的一把伞，爱是讲不完的心事，说不尽的话。爱是念念不忘，爱是相互包容吗，爱是吵不散场，爱是不变质的水，爱是心甘情愿，爱是无缝衔接，爱是全身爱退。</p><p>Love has its vanquisher. Love is willing to bow down to the wind. Love is an umbrella in the rain. Love is endless worries and endless words. Is love unforgettable, is love tolerant of each other? Love is noisy, love is unchangeable water, love is willing, love is seamless, and love is full of love.</p><p>我不知道什么是爱，但是一定不是流不完的眼泪，不是傍晚的失眠。</p><p>I don’t know what love is, but it must not be endless tears or insomnia in the evening.</p><p>爱的定义太广泛了，我在雾中站了好久，我不明白什么是爱，没有什么爱不爱，爱会奋不顾身去拥抱你，爱不会在意他人的眼光，我不奢求爱，也不渴望爱。爱会在合适的时机出现，爱有真假，爱可以装出来。</p><p>The definition of love is too broad. I have been standing in the fog for a long time. I don’t know what love is, and there is nothing I don’t love. Love will give up my life to hug you. Love doesn’t care about other people’s eyes, and I don’t expect or desire love. Love will appear at the right time, love is true or false, and love can be faked.</p><p>爱不会是简简单单，爱是动词，爱是形容词，爱是来形容我们，爱是相互牵挂，爱是互相猜忌，爱是动名词的代表，爱即使明白结果也要追随，爱是信任，爱是依靠，爱是永不后悔。</p><p>Love is not simple, love is a verb, love is an adjective, love is used to describe us, love is mutual concern, love is mutual suspicion, love is the representative of gerunds, love should follow even if it knows the result, love is trust, love is dependence, and love is never regret.</p><p>爱可以简简单单，但不能随随便便。爱是前人栽树后人乘凉。是勇敢者的游戏，一路仁至义尽，暗号是你听得到的心甘情愿，慈悲放过你，没放过你自己，雪地里写诗，是看不见的，蕴藏在心底里，没有定义。</p><p>Love can be simple, but not casual. Love is when predecessors plant trees and later generations enjoy the cool. It’s a game of the brave. All the way, I show my utmost forbearance. The secret code is your willingness to hear. I will spare you with compassion and myself. Writing poetry in the snow is invisible, hidden in my heart and undefined.</p><p>被爱的前提不应该是漂亮，优秀，可以是任何人。</p><p>The premise of being loved should not be beautiful, excellent, but anyone.</p><p>爱是本能，教不会，也强求不来。  </p><p>Love is instinct, which can’t be taught or forced.   </p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文学</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>文学</tag>
      
      <tag>爱情</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
